支那抖音監控全球系列？ - 19才子陶傑：憑一個 APP「擁有」了兒童

印度政府報復邊境戰爭，宣佈刪除取締五十多個中國 APP，除了微信，還包括全球共 5 億人享用的小天才表演 APP TikTok。

TikTok 原名抖音，但因向國際推廣，故意取了一個英文趣味的名字，以令國際消費者不察覺來自何處。2019 年，TikTok 下載數字增加到 15 億，即引起美國政府注意。

本來已經有 YouTube，再有 Instagram，已經夠耗費光陰，再來這樣一款讓生來平庸渺小的人，動兩片嘴皮，配一段天皇歌曲，扭動腰肢或穿露胸裝，倣傚猴子動作，即有萬千 Like，迅即成為小圈子網紅。中國的抖音在全球低端人口懇切成名的動物本能之下，迅速變為一個「戀童金魚缸」。根據統計，最熱衷玩抖音的年輕女子，尤其以未成年少女更多 。也許她們前十年受了美國 America's Got Talent 之類的電視綜藝成人 Show 洗腦，覺得自己也可來兩下子。13、14 歲的小女孩剛開始發育，就學著塗口紅、穿著暴露，兩截腰裙露出肚臍和一對大腿，迅速在手提電話網絡形成一個老男人戀童癖的人肉金魚缸市場。

聯邦貿易總署還發現，抖音有人非法蒐集大量 13 歲以下兒童個人私隱資料，罰款 570 萬美元。

抖音曾向美國政府保證，會增加設施保障少年兒童權益，此後增加審查留言，並鼓勵用家舉報任何涉及色情、恐怖主義、兜售毒品與軍火的內容。但專家發現，抖音母公司利用人工智能推送短片，其中摻有中國大陸政治宣傳內容。

2020 年 2 月，英國有團體警告，TikTok 有一些用家正偽裝身份，這些瀏覽抖音短片的年幼女童，最小只有 8 歲。

美國警方拘捕了一名 35 歲男子，指控他以觀眾身份與未成年幼女建立色情對話，受害者多達 21 人。幼女與這些假裝做前輩「伯伯」的觀眾建立了秘密溝通關係，然後被引誘拍色情照片，在第三世界國家，甚至出來見面並被販賣。

兒童色情犯罪組織假裝成明星經理人，美言稱讚年幼的女童，說她們是天才，可以栽培為歌手。雖然抖音向美國保證，會用人工智能限制 13 歲以下幼童使用，但許多幼童上癮，虛報年齡。抖音引致的少年色情犯罪涉及誘拐與謊言，尤甚於面書。犯罪分子會進入年幼女童的抖音賬號，輸送色情內容。

美國認為，抖音還為中國政府收集全球下一代少年兒童的個人資料。果真「誰擁有了兒童，就擁有了未來？」還是更進一步，擁有全球的兒童，就擁有明日的全世界？

他只是個孩子呀 .GIF

19唔講唔知原來抖音咁正

波板糖

Atlanta 都監控前10
美國佬同美帝 養大呢個垃圾極權有極大功勞

你老母就19

隨便google「TikTok boys girls」